連仔成日洗正評會唔會覺得自己好撚肉酸？

屌你老母，之前比人屌你洗自己post正評就改左洗其他會員個post

乜撚野個論壇欠左佢咁真係得啖笑
咁撚樣幫連仔趕客既？
個論壇冇人就乜都唔係啦
唔係應該以會員優先咩？

連仔話自己係唔為利益為會員帶來好既用戶冊驗既連尼住

佢向得會員承諾，但達成唔到就已經係欠左會員啦

有咩證據話佢洗正皮？